打算翻新舊屋租比人，搵左師傳整，大家點睇7

個人就覺得超抵
大家點睇

[img][/img]